有無人試過月租酒店？

屋企裝修租咗兩個月